40歲想轉行做魔樂師

做左廿幾年維修電腦,想轉行

想轉做魔樂師，想問可以點入行？

處男魔法師

同小妍拜師

魔術+音樂

你個世界係咪粉紅色先呢個門檻嚟

龜頭就粉紅色

搵Albert tam

真

佢令我想做魔樂師，多謝小研

紅黑紅紅黑

拍youtube, btw乜野魔樂師？
摩洛哥就聽過

魔樂師小妍都唔識？

睇youtube學魔術先
廣東話都有好多
between一定要個世界係粉紅色先喎

識唔識撚user?

自己oudate就咪衝出黎啦